3-5 ，goat,he best player ,猜一球員

Never played in superteam

not 1 not 2 not 3 not 4

Will not flop

唔知點解騎輸左 成班狂笑kobe同curry

i will bring my talent to

轉移視線
1:笑鳩勇士含鳩量低
2:話騎士人腳屎
3:拎Kobe curry 出黎笑

Never travel